【力抗暴政 以善制惡】9.15 香港人行街攻略分析

大家係咪以為羸咗呀?
唔係嘅話就努力啲宣傳啦!

9.15 英領
時間: 12點

9.15 遊行
時間: 2點半
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用區

有幾點想講:

1. 遊行人數好重要

警方俾咗反對通知，如果你身邊朋友猶豫緊出唔出，甚至嗰個係你，請記住香港係有集會自由!但而家已經蕩然無存。香港人必需站出來捍衛香港嘅核心價值。Hong Kong is not China.

2. 銀髮族扮演重要角色

唔好睇少銀髮族，佢地好關鍵! 警察其實好少搞銀髮族，所以人數多嘅話，佢地可以成為年青人嘅屏障。

3. 勇武和理缺一不可

和理非手足請繼續和理非，因為今次遊行人數非常重要，我地要玩到五大訴求應承哂為止，絕對寸步不讓。

勇武手足請繼續帶gear。保護好自己，保護好身邊手足，一個都不能少。隨時要準備同黑警搏鬥，但都要小心。唔好因戀戰而送頭。

勇武和理團結係運動繼續行落去嘅重要彈藥!

4. 嚴防休班警特襲

大家都如而家休班警配備警棍，隨時可以毆我地。但係我地絕對唔可以任人魚肉!所以我地需要提高警覺，千祈唔好落單。如果真係有手足俾人圍，一定要大嗌求助! 其他人務必救受困手足!

5. 退場計劃 (Exit Plan)

黨鐵封站係基本動作。要順利退場，我地要變裝!將自己打扮成一個普通市民，隱藏於鬧市當中。大家遊行完可以行街、食飯、睇戲。而家唔係出街都犯法呀嘛?
總之盡量唔好俾啲狗有理由懷疑你參加集會。

當大家撤緊時，和理非如果聽到有關防暴嘅消息時請保持冷静，唔好拔足狂奔，以免制造恐慌。大家可以急步行，退緊時盡量唔好嗌口號! 太嘈會傳達唔到現場訊息!!

五大訴求
缺一不可

915 要人

Push

香港人加油

未驘架

推，光復香港

推

光復香港
時代革命

各位手足聽日見！

915 915 915

915

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

要人

915要人

推
915 維園見

幫推呀

推上熱門呀

無人睇

行動post無人推

感謝

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

幫推

數據流量低...總之聽日見

推上熱門

聽日見

915 12點英領 2點半銅鑼灣

唔好等到十一，入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

抗爭到底

勿忘初衷

大家幫手推行動策略文宣post啦
其他就善用不推文回覆

914愛丁堡
915港島啊

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

【力抗暴政 以善制惡】9.15 香港人行街攻略分析

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

915見

香港人 915 聽日見！

push

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

915 不見不散

講得好 幫推

你地點做野架？！
點解垃圾藍絲gp仲生存到架？！

拿拿聲 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

Push,

128k連圖都撈唔出...

Pish

Pish,

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915 港島大晒冷
全日 修牆護牆

牆可不守 人必需救
光復香港 時代革命

沿途加唱聖詩Sing Hallelujah to the Lord,與神同行!